PK何以心情舒暢 - 陳也

節錄

PK何以心情舒暢 - 陳也

被美國制裁的PK鄧接受01訪問，訪問出街時間夾到正，正好挑機蘋果日報，對#FreeJimmy與Agnes的人嗤之以鼻。PK訪問中自稱得悉被制裁後，心情舒暢。香港人七成抑鬱，得佢一支公心情舒暢，老天都會妒忌。太老定舒暢，招惹北大人猜疑，條友係咪美帝「鬼」？。。。。。。。。。。

一，家有急事，幫全家三代改名換姓，避過制裁。有仔生嘅話，改名做鄧小平。

二，。。。。。。。。。腎虛驚肚屙的話，叫工會送佢菠蘿。

三，與京官一同上榜，光榮到震，。。。。。。。。。。拷問吓你個偷麻將牌警長下屬，係咪想碰三萬，thx？

四，銀行落閘，注定要搬錢返屋企收埋。僭建地牢，鄭司長與老公是「專家」，學吓嘢。

五，澄清將蘋果日報丟去回收箱那個四眼佬唔係自己的孿生細佬後，。。。。。。。。。